揀伴侶既條件

咩野會令你心動?

身高，樣，身形，人品，最重要：廁紙（氣質）

Jj size

樣 氣質 聲線

氣質 ... ff 條件嚟架 ?

要求唔多
得兩個要求

一啲小行為動作